岳飛可終身美麗

岳飛可終身美麗
曹植勾勾手指發誓
魯迅不止感激敬禮
柳永這知己才是虛偽

雖則係翻炒，但想整個純文學版，所以唔開喺創意台

各位巴打出玉啦